人生冇希望

唔好頹先 咩事先

真

Welcome to failure life.